聯署要求香港政府列3萬香港警察及其家屬為首批接種新冠肺炎疫苗團體

聯署要求香港政府列3萬香港警察及其家屬為首批接種新冠肺炎疫苗團體

3萬香港警察及其家屬唔打就以國安法拉佢地辱華

3萬明顯只會打美國疫苗

大家今次可以光明正大明正言順去各藍絲群組保皇黨議員專頁留言

反對者就可以拉

最早一批疫苗係中國製

保蝗狗打先

希望特首帶領全體問責團隊直播打中國製疫苗！令全體市民可以放心打！

你都on 九既. 佢地全部打晒外國貨.

邊會給中共貨,佢地打.

所以咪要聯署，藍絲都支持

忠勇誠毅成日要處於高危地方

極有需要打先

佢地全部打晒外國貨.

外國貨做晒安全認證, 英國都用緊.
你咁益佢地, 九成藍絲.

remarks:
佢地成班九官可以講自己打中共貨,
實際打外國貨你九知.

要 香港安全既定海神針

3萬警察同佢哋家屬先啦

疫苗短缺
最早黎既一定係國貨

外國貨想要都無
聲稱打咗， 之後有警察中招咪可以證明無用唔通話無打咩

學樓上講, 無外國貨.
就打晒營養素.
你真係認為佢地會打中共貨??
佢內部唔講,你地九知.

你唔聯署, 佢地做戲都去打疫苗.
米九傻.

都話就算佢地聲稱打完
一中招咪露底囉
一係無打
一係無用

而家美中咁嘅關係仲點會買美國製而唔買中国製
即係唔信国家啦，即係落祖国面啦，所以一定唔會買

十八萬公仆